{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156003?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 하늘별키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 禁煙区域ですので、必ず禁煙を守ってください。 火気に関連する製品は使用できません。 追加人数の入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。 個人装備と個人火器の使用は絶対禁止です。 予約の変更の場合、キャンセル料が請求されることがあるので、慎重にご予約してください。 ペットは同伴入室ができません。 夜10時以降は他の客室のお客様の便宜のため静かにしてください。 施設の破損および紛失時には、次のお客様の便宜のために必ずお知らせください。 現金や個人の持ち物の紛失や盗難については責任を負いません。 安全に気をつけてください。 チェックアウトの際は、客室の整理と客室キーの返却をお願いします。 上記の注意事項を守らない場合、強制退室となる場合があり、客室料は払い戻しできません。 スパ/ワールプールは無料で利用でき、入浴剤は使用できません。 個別バーベキュー利用時に料金がかかります。 プールは全室に個別プールがあり、ぬるま湯で維持されます。 水深は70cm~80cmで、申し込み時最大100cmまで可能です。 駐車可能であり、キッズの遊び施設としてジャングルジムが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域なので、喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙区域ですので、必ず禁煙を守ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個人装備と個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "個人装備と個人火器の使用は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約の変更の場合、キャンセル料が請求されることがあるので、慎重にご予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "深夜に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜10時以降は他の客室のお客様の便宜のため静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "施設の破損や紛失の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設の破損および紛失時には、次のお客様の便宜のために必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "現金や個人の持ち物の紛失や盗難については責任を負いますか？",
            "answer": "現金や個人の持ち物の紛失や盗難については責任を負いません。安全に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、客室の整理と客室キーの返却をお願いします。"
        },
        {
            "question": "上記の注意事項を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "上記の注意事項を守らない場合、強制退室となる場合があり、客室料は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールは利用できますか？",
            "answer": "スパ/ワールプールは無料で利用でき、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用時に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは全室に個別プールがあり、ぬるま湯で維持されます。水深は70cm～80cmで、申し込み時最大100cmまで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、キッズの遊び施設としてジャングルジムが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 578
    }
}